習大大提倡內循環即是閉關鎖國！ 李克強講話暗串習主席？ 〈蕭若元

習大大提倡內循環即是閉關鎖國！
李克強講話暗串習主席？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-07-23

memehongkong
671K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：